（突發）2114 反送中烈士 跳左落黎 急救中

跌下氣墊旁的地面？

有冇人知 中間揸住盾牌嗰個吳浩康叫咩名

唔值得呀

【21:30】晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把黃衣人拉回安全位置，惟黃衣人不斷掙扎反抗，混亂中黃衣人墮下。消防一度捉住其左手，但他最終跌下氣墊旁的地面，昏迷送院搶救。

【18:26】特首林鄭月娥下午宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，金鐘太古廣場正圍封進行工程的4樓平台外牆，下午4時許被發現掛有寫上「反送中」及「釋放學生傷者、林鄭下台」等字句橫額，一名穿黃色外衣男子在旁背對街頭站立。消防於地面張開氣墊戒備，警方接報趕抵調查。有市民到場唱聖詩，立法會議員鄺俊宇亦在對開地面了解。

運輸署宣布，因道路事故，金鐘道往中環方向近太古廣場的1、2線封閉，上址交通繁忙。

咁都要拎盾？

格離post話係

晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把黃衣人拉回安全位置

仆街政府

千祈唔好有事

大吉利是有乜野，全香港實要柒婆你陪葬我屌你個臭化西！

吉人天相，唔好有事呀
你仲要親眼睇住撤回架

要大步欖過

有咩事 實同你個政府死過

港共政府
落地獄

超級唔開心

唔應該係你跳架巴打

香港政府，血債血償

喂呀

港共正式成為殺人政權
唔可以就咁算數

點解要咁傻。。。

唔值得啊巴打

撐住呀 聽日預埋你出黎㗎

個幾個消防會唔會後悔
個個位一反抗實跌落去

Plz...唔想再見到咁

你地班狗攞盾？

唔質疑消防救人動機
重點係點解會迫到年輕人走上絕路

斑狗仲攞盾 真係屌你老母

跌下氣墊旁的地面
巴打唔好有事呀

值得咩

以死明志

聽日一定要出！

不徹 不散

堅定流

點解咁傻...

有d抑鬱症巴打呢排可能頂唔住，你哋唔好死呀，真係太負能量時自己休息吓，我哋知道你同我哋一齊，大家而家好努力咁改變香港未來，你要活著睇到呀，無論未來點，仲有一班真香港人陪你過

你真係唔撚識架喎

求下你要撐住

點解咁傻

扮野多過做野 唔攞盾攞咩

柒婆唔值得你為佢而死

7婆逼到人地去跳樓，開心咩

屌你老母林鄭月娥 終於迫死有良知嘅人 必定要你血債血償！！！